「童年回憶」仲有無人記得81028332....

記得當年小學雞果陣有個fd為咗聽呢段錄音用咗成千蚊電話費

297297297

90000867867

173173

仲打得通

連登無人90後？

推

老了

26252626 有冇人識

好似唔洗錢
記得當時唔明咩咩細佬 覺得有啲九唔搭八

要收電話費架好似

每六秒一蚊？

8字頭個電話係普通電話嚟咋

係呀

你去高登開Post就大把人記得

23000000

連登竟然無人識

如果你細佬夠六吋 身形又高嘅

真係唔知點解呢個電話號碼咁出名
小學聽完到𠵱家都記得

個時用小學圖書館個電話打過去 比老師發現屌到上天

我甘心俾你插死㗎

我好歡迎你嚟插我嫁

成日聽錯 如果你細佬夠六吋 ''生意又多既話 ''
到依家仲未聽清楚後面個句

小學用學校電話打